宜家對面既文宣係懷柔扮中立

而家成日都喺FB呀line呀見到呢類文
呢種文通常係好長既
分兩部份

第一部分
強調自己香港土生土長，係咁話明白示威者既訴求原因，舉一下例子讚示威者反對得好，仲有話對示威者受傷感到痛心乜乜柒柒，總之要令讀者放下戒心，觀感良好

跟住就嚟料
喺文章好後面先會舉啲冇事實跟據既野嚟屈示威者，唔屈都會話示威者點樣「過分左」影響佢哋民生，又或者話示威者今次於理不合幫狗「澄清」

配合洗讚好/正皮，下面洗comments話「真係中立持平」等等，製造呢啲扮中立文受到廣泛認同既假象

雖然聽落有啲蠢，我知道好多人唔會中計，但佢哋既文宣對象係淺黃淺藍比較少留意新聞既人，少啲獨立思考都會中計

多一兩個中計俾對家彈藥都唔好啦

都係個d本是同根生

dllm，打盲完人當無事扮懷柔

仲猛吹緊係豬隊友射鋼珠做成

老實講, 真係有藍絲信...

本是同根生
平時又叫人打死唒啲示威者？
收皮啦佢哋

係勁多

唔好講自己屋企嗰兩老, 今朝响茶記已經聽到有人講話係收錢自己打盲自己, 真係歪理....好想屌柒佢, 幾多錢先夠賠

藍絲暴力線割席

支那屈緊有恐怖份子嘛
所以要拉返啲藍屍返嚟扮怕示威者
前幾日先成堆白衫襲擊緊，自己又射催淚神經毒劑入地鐵站
香港人依家最驚係佢地呀，恐怖組織扮無辜

對面文宣已經進入守勢，無曬理由去叫人支持藍陣先會打温情牌，我地文宣要不停煲大誇張事實既嚴重性黎追擊佢。

如果屋企兩老信
可唔可以盡力糾正
當佢地認清政府同狗隊會講大話就易拆好多

我屋企都俾我搞到愈來愈深黃

再唔係就搵啲中年kol 出嚟話咩「 政治嘅嘢我唔識 ，不過依我所見呢就點點點」

俾錢佢 跟手打盲個廢老 咁佢咪識思考分析囉

「依我所見」 o個啲多數係民生野
唔好用民主自由呢啲道理去反駁，佢哋唔關心
要強調返狗恐怖襲擊點破壞民生

師奶會覺得阻到人
有返工嘅就覺得搞衰經濟好多人冇工開好慘，再唔係就覺得班抗爭者全部廢青，冇納稅仲想搞亂佢地建設嘅香港
721都有人信係泛民鼓吹暴力，林卓廷去係抵死先撩者賤
以上為我父母/喺屋邨茶記聽到嘅心態

最新既文宣會唔會可以針對在港武警? 同佢地講同港警同工不同酬。
武警你知道嗎? 香港警察每月3萬多，加班後可達10萬，武警們可有合理既待遇? 為何要出勤幫港警爭取休息時間?

正宗倒果為因
同邏輯有問題既人嘈真係好撚攰
但唔理又唔得，蠢人集結係好大問題
點拆

推